% En la dedicatoria puedes poner, además de hacia la persona a la que va dedicado
% tu esfuerzo, un pensamiento bello que capture una esencia nítidamente. Expresará
% así algo más hacia la persona a la que se lo dedicas y no necesariamente incumbe
% al lector. Ni importa si lo entiende o no. Es una cosa entre el autor y la persona
% que recibe la dedicatoria.

\begin{flushright}
 \personalfont {A fulanito de tal.}
\end{flushright}

